法治為何淪為了維穩工具？

法治為何淪為了維穩工具？
法律是至高無上的嗎？
希望你收睇我地的影片之後，有新的認識。

係呀，當然冇死啦，現在是喪屍。

收看次數：32 次
咁高質無人睇

多謝手足支持！咁幫手share啦！

多謝支持

多謝手足支持

都話到明三權合作

紅官可恥

pish

高質
以前上堂都聽過類似嘅

推

多謝手足幫忙

唔洗多謝 係你真係拍得好

係，其實我之前讀個D理論都冇咩感覺，擺低做好多年，研究其他範疇。但呢場運動改變咗我，我亦想將之前所學的同大家分享。